元朗情況之我見

根據香港政府過往處事手法 事件一經平息 勢必過橋抽板馬上割席 同時發聲明譴責 以治安欠佳為由 加快收編元朗土地
班鄉紳父老屆時人財兩失 銀紙又唔夠洗 地又無埋 兩邊不是人既情況何其尷尬
政府一邊收獲民心 同時解決土地問題 簡直係一舉兩得 高招高招

如果香港政府可以咁做 必然係大獲全勝

推

如果政府識咁做就好

林鄭民望必定回升

唔好on9
擺明上面落order先敢咁揚
大把維穩費就真
又唔駛交人

又可以幫啲狗推得一乾二淨

元朗冇乜土地啦
Shk收得八八九九
拆僭建仲怕呀佢地

唔好戇鳩啦人地同一個阿公呀

上面都可以冼班牛屎佬一獲架姐🙊
錢又比左
上面都可以當佢地係雞屌完就走架

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

今日出去整停全香港交通再返黎講野

呀公攬住班牛屎佬有鬼用咩
不如一家家便宜兩家着？
呀公幫班牛屎佬
班牛屎佬日後咪又係會對中共不利🙊🙊

阻住啲人翻工好大件事
倒不如幫政府諗下解決方法

pish